究竟同有幾千個follower嘅女仔熟係咩感覺

ig成日見到啲有幾千個follower嘅女仔
身邊有啲男仔fd,有啲好mk,有啲就戴眼鏡咁啦，係咪兵我就唔知喇
究竟有冇巴打係依啲人啦，究竟有咩感覺，好葡萄
會唔會同啲女神一齊笑尻啲毒撚狗公
又會唔會覺得有得佢地咁fd會好自豪

無咩點既感覺,咪又係人一個
日日同佢食飯都無咩特別感覺

利申：紅巴,佢唔係我條女,自己接近無follower

冇乜感覺，女朋友有幾千個followers

*純分享，我知有人女朋友有過萬

做咩負皮。。

我有個fd係，我地當佢係雞

有啲係咪會好玩得，痴到你好埋，又on99咁幾好笑